消費者花在觀看和閱讀新聞、參與業餘愛好、在家看電視、看電影和玩遊戲上的時間明顯增多。 五個SEO技巧，主導本地搜索這個節日季|Jim Yu | 2020年11月20日|搜索引擎觀察 
 無論這是一種愛好，還是隻是一種深入山區的方式，有了合適的設備，你可以讓它更安全、更容易、更舒適。 給4x4愛好者的最佳禮物創意|韋斯·西爾| 2020年11月12日|戶外在線 
 他說，從大學開始，木工就一直是他最大的愛好，當時他為未來的妻子重新裝修了一張餐桌。 為什麼這名弗吉尼亞男子花了幾天時間為一個陌生人做一個阿爾茨海默症的“忙箱”|Cathy Free |020年11月12日|華盛頓郵報 
 想想怎樣才能把更多的時間用於更好的社交關係、健身、愛好或志願活動。 如何停止對時間的壓榨-第92期:前沿|Brian Gallagher | 2020年10月28日|鸚鵡螺 
 在決定下一步行動之前，她正在寫博客，追求其他愛好。 美國20多歲的年輕人註定要成為迷惘的一代嗎? 伯恩哈德·華納，2020年10月24日 
 那麼，為什麼一個被認為是藝術，而另一個被認為是業餘愛好者無害的消遣呢? 賽道上的藝術Malcolm Jones | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 他把自己描述成一個純粹的業餘愛好者:“我旁聽了一節課，”他對一個朋友說。 愛馬勒的生物恐怖分子羅恩·霍根| 2014年1月25日|每日野獸 
 但事實上，馬格利特是在借鑑一個平庸的業餘愛好者或標識畫家的技巧，並將其轉化為藝術。 奇怪的新聞|Blake Gopnik | 2013年11月5日|DAILY BEAST 
 石尼弗盯著下面的愛好者，抓住杖，粗壯的手腕向外旋轉。 你的岩石和小溪|羅伯特歐內斯特吉爾伯特 
 丹的食指沒能擊中扳機，因為一挺守護者機槍在短時間內砍下了這個業餘愛好者的腦袋。 你的岩石和小溪|羅伯特歐內斯特吉爾伯特 
 當你成為一個商人的那一刻，你就不再是一個業餘愛好者了。 《以牛津大學學者的名義及其他論文集》奧古斯丁·波瑞爾著